有冇巴打同KayKay買咗疑似淘寶餅

早前經介紹同個Kaykay買器材,收貨時發現包裝同淘寶一L樣,之後上運動後都冇開過嘅淘寶睇有冇,發現真係有,想睇下有冇巴打同樣中伏

ig shop what do you expect?
btw淘寶有時抄款都抄得幾快

見佢好似都有啲認證,上過Kof gym又大隻
估唔到高價賣淘寶野咁cheap

喂 預咗啦下話

有公信力都假得 預唔到呀😭

淘寶天貓分享